［突發]九龍灣行人天橋連儂牆被大批大媽大叔清洗緊

有組織地清洗
目測大約有十個

撕一貼百

油漆隊召喚

唔清點貼新野上去
佢地幫清潔姨姨手 應該多謝佢地

一個百張文宣整返靚佢

個個去貼返啲新文宣上去

多謝何妖出錢清空位置俾我地再貼新野

岩啦, 今晚要準備慶祝國慶